唔訓既你 依家做緊咩野?

做緊功課

又秒
準備訓

秒

不理這世間多罕有
反正只會伴你夢遊

掛住你畢畢

加油巴打

晚安

Hi

畢哥

失眠中

hi

why

唔G

疫情嚴重，不了

掛住人嗎

有心事嗎?

可能諗緊聖誕有冇人陪加黎緊好幾個pjs

我都無
睇住個個出pool，我仲係無

之前啲師兄師姐講：入到U使愁冇囡咩，點知

你做咩

假架D奶

我咁7無人會想食

真
辣殺FIFA

加油

簡單唔係咁易

其實都好似唔係好想再讀書
都唔知究竟報唔報u好

吹緊頭 聽緊歌
同埋諗起個ex

我都唔想讀
你差幾耐讀完

我呢排反而突然想去讀落去

諗起聽朝又要早起身 一定好眼瞓

下個月讀完
但呢幾個月要報出年入學

下個月就讀完hd

依家咁嘅時勢冇乜心機讀
一諗起又要做一大堆assignment, mid term, project就煩
你share下啲讀書動力俾我呀

我都唔係掛住佢到想同佢一齊
只係...諗吓啫

讀得越多 個人內涵越好
而且努力咗總有回報 同返工好唔同...

等緊睇apple live

第一句好
第二句妙

真

大唔大機會上返去

今次發佈咩

似係Mac或者MacBook

我越嚟越脫節

有錢就讀得返上去嘅

一邊煩緊温書同窮，一邊掛住佢

讀緊大學？

係⋯⋯有一科係肥佬邊緣 唔想retake 想專心温書但係好冇心機 成日諗住佢 但係知道佢其實都唔會理我

好想快啲岀嚟揾工賺錢

打完丁準備睇下書瞓

5-8年啦

真
冇錢買mac

出黎做一陣野先睇下點
唔對路先入返去

訓唔着

我啲friend話唔好 因為做過野就更加唔會想讀返書

有咩心事

HEA緊，生理時鐘亂過頭已經返唔到去

一諗起聽朝一起身就要面對嘅壓力就好頹，一諗就諗到訓唔着

其實係
做野有錢之後好難去返冇收入既時間
除非pt
不過你諗清楚點解唔想讀

仲有得亂姐係冇問題
到有需要早起果陣自然會起到身

因為一諗起要做project assignment 就唔想讀

大部時間都得，但有陣時會SET左3-4個鬧鐘都叫唔醒
雖然應該係我自己冇意識咁禁熄左
不過依家都開始有少少習慣左，唔知邊日會頂唔順

你好嗎

屌 男朋友戇鳩鳩 成日鬧交上連登圍爐

返夜班（專心loop小妍）

咁係咪想分先 係就出聲

真
我依家suffer緊依幾樣野

如果真係有緊要野而早起身
一定會起到
起唔到身=唔緊要

禾b

邊個post

hello

最近再度返夜（已收，準備覺覺豬，瞓前打算loop多次小妍）

做緊功課呀 屌你老母

功課依味野，洗嘜開夜，
識做幾分鐘，唔識做第日臨交前都係幾分鐘（抄）

抵啦

我已經係社畜了，雖則話可能唔係咁緊要
但都仲係要返的
有冇可能可以較返正個鐘

老師派左好多功課

抵你係曼無正選

諗緊自己之前點解咁戇鳩，一次又一次唔識珍惜去傷害自己最愛嘅人，好後悔好掛住佢，終於明白真真正正失去係幾咁可悲嘅事

唔緊要
起碼我識分公雞同母雞先

返shift?

慢慢後悔啦
都冇野做到架啦你

台灣下年冬天先開番 我唔洗見女朋友了

Hello巴打
好似有印象喺暖男爸爸定唔知全民造星post見過你
我起身都要趕份asm 你加油

算 唔嘈啦
唉

係呀 兩個都有留言

食緊意粉

我屌你老母呀

唔係，返正常OFFICE HOURS
所以先覺得自己冇救，不過好享受咁寧靜嘅晚上就真

下年冬天
仲有成年long d
橙

正wo

但巴打你頂到訓咁少都幾勁
平時返工唔會恰眼訓?

諗緊應唔應該裸辭 日日返工無野做淨係扮工

會，真係好難頂
但多起野做上嚟唯有去洗個面繼續做
其實好想改返正常
但係一到夜晚就算冇野做都唔想瞓

咁正既工 我都想要

我都係呀，加油師兄共勉之

牙痛

我明白
仲要自己犯賤
錯完一次唔記得
再錯就真正失去
先去反省自己嘅所作所為

如果冇經濟負擔可以考慮
因為真係晒時間

咁真係要改下
咁落去驚你病

慘過大病
有冇止痛藥頂?

我又係呀好眼瞓

食咗粒必理痛好返少少

Boom b早晨

早呀b

要返工架大佬

我都驚
不過近排好似慣左咁，唔知幾時先改到

我都要返學
咁你咁夜訓咪唔夠訓囉
啱啱返學見到靚仔

邊有
明明就你暗地裏指我

禾掛住梨

我仲靚仔

我都掛住你

個咀腫，排牙又哨

你係靚女 唔係靚仔

唔好打破我幻想啦

靚棍

禾靚絲

我溝你

Come on baby
嚟溝我啦

溝緊

係咩

溝緊你溝緊你

你加油唔識就上網抄考

面對世界好辛苦